{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70082&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월김삿갓공주네펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は広い芝生と駐車スペースを備えており、渓谷が目の前に位置しています。 雰囲気は別荘のような感じで居心地が良くて安らかです。 周辺にはキムサッカッ渓谷があり、車で5分の距離にキムサッカッ文学館、8分の距離に朝鮮民話博物館があります。 タオルは個別持参が必要で、Wi-Fiの利用はできません。 入室は4時、退室は12時以降です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場と芝生があります。 バーベキュー施設は、個別テラスにバーベキューグリルが提供され、炭は個別持参する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。 ペットは客室に出入りできず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "別荘のような感じで居心地が良くて安らかです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "キムサッカッ渓谷、キムサッカッ文学館、朝鮮民話博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは個別持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "Wi-Fiの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室は4時から、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、個別テラスにバーベキューグリルがありますが、炭は個別持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 414
    }
}